[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2764)

1001????

又唔撚開

查理布朗快撚D入波

列屍希望你升唔到班呀我屌你

西布
快入

搞到想入list都入唔到

樸茅可唔可以絕殺

leeds係咪柒過猁狗

羅奇俾人屌足全埸。。。。居然1:0又輸撚哂

保頓唔好入波啊。保頓唔入波 聽日全日食齋

伯明翰

各位百屌西布朗吧

西仆街入未

西布

諾高平對家 快d入！！！

即場角唔見你

西布屌你老母

羅奇1:0
得返啲尾數買先贏屌你老母

Lego

以後一蚊不買列斯聯

列斯聯全隊斷腳

rtyjtryetrgfngerreghfjgujyhtargdhfsjgdhgfsdrf

巨根等派彩了

比多隻角

成隊斷腳啦 西布朗

唉 想回本都差一場

想玩下姐 係要輸晒

心很累

西布快入please

伯明翰絕佢老母殺啦

韋甘比

西布朗

米堡果場2隊含撚啦

跟莫赫懸崖巴打啦佢超旺

主其他

塞圖

日針夜針點玩呀

jumped

我都想知

Qpr比粒黎啦 半一全二...

Yeah 買撚咗leeds
可以諗吊頸

真係唔信邪唔得。。。 細注就中 推多少少都炒到仆待

仲有atv
快入

以為呢場你會出手

輸哂？

伯明入好嗎

On9 平入波未

甘比rfghredgsfhrewgshdsweagshdterwgfnfewrFE RETERTRGFDGrgrtsgdafdgeargfdbvg

西布朗入未呀

3:3

巨根個客勝重禁高水 最仆街狗會冇得買

Goal

3:3！

50上咗500 leeds一下清我袋

列斯聯 我屌你老母

4.5/5 GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

on9平

goal

3:3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

傻仔都識買 客ng中了

Lego屌你老母

終於正數 屌你老母 唉

列斯聯斷腳未?

韋甘比走盤可以？

屌沖完涼atv仲未入

3-3

查理布朗GFOAL!!!!!!!!!!!!!!

西布朗 3:2

2隊流浪入多粒

科根

好波！！！！

一樣，早幾個鐘前贏幾百，仆街列斯聯令我倒輸幾百

巴打你就好 叫到第6粒

西布仲要入埋 射左

瑞超痴撚線

西布輕鬆

Gogogogoaaklllllll

一世球迷 西布

老鼠上港劇本cash

On9平 仲有一球

4.5倍next goal 終於中番

過山車

打靶郡入未

等咗咁耐
下一隊入球 (第6球)
客 @ 3.1
大 [5.5/6 球] @ 2.65

Atv叫左咁耐都未有第3粒 唉

列斯聯追和，抽5個派100比我

打比羊入多粒得唔得

流浪幫幫手 入球好嗎

3：3劇本

西布過u車

塞圖入未

收錢啦屌

Cup上cup

得列屍咁鳩

瑞超客6幾水 想知

保頓vs阿士東維拉：
列斯聯vs韋根：
西布朗vs候城：
史雲斯vs洛達咸：
班士利vs梳士貝利：
諾高平vs科根堡：

想死

西布都入左
會有架！！

leedscup啦好無

贏埋呀笨

反cup啦科根堡

Atv個場比多球

伯明快

即刻叫人幫手補飛 無入球

塞圖冇人理

中咁多都想死

80分鐘左右有3.85

垃圾波

頂住呀

各位估下列c會唔會奇蹟反cup贏埋盤

串哂一齊啊唉

睇你幾時入手 未紅前4.x

伯明快快快

流浪

列斯反cup全格派500

呢十分鐘頂住就好

打比羊有FEEL!!!!!!!!

留

快手入多球 諾高平！！！！

咪撚gel

加油！！！！

LM

巨根先輕鬆

比多個c我！！！

瑞超補幾多？

On9平果場差一球

剩唔夠10min啦

俾多球全格

真，買黎把撚

lm

頂頂頂頂頂住！

針到仆街 點算

科根ng 7倍

on9平補幾耐？

打比半碼頂唔入

5

幾分鐘
大家頂埋佢

On9平補幾

點解列斯甘on9

On9平比人杯埋啦

決定從此以後quit英國低組別

新特蘭好撚高水

5分鐘.... 應該有多球瓜 cls

買少少客第7

伯明翰入多粒

打比羊會羊？

唔知on9平紅左 miss左賺錢波

大家一齊叫，列c贏盤快d入！

31射都入唔撚到波 死撚左佢啦

睡超爆我1c就冰咗。。。我屌你老母有無咁黑丫

列斯聯輸半照殺

個邊唔熟應該冇人會買

贏埋盤啦ching

練心五分鐘。。。

Atv補時補幾耐

叫撚咩 巨根紅左都反cup 真係屌你老母列斯聯

大家頂住呀

有人買萬五

1-2樸茨茅夫

維拉仲有幾耐 唉

鳩買下大波算下次

快入

流浪 啪啪啪

幾多手足死左係列c

差ATV一球 快入

立即完場好無

列c真係廢撚到
對面紅左個起腳廿幾次都可以輸緊 仲要自己刷左成15c

射30幾球都唔撚入死撚咗去啦

on9平43

主入

垃圾列斯

踢附加賽啦你

ON9平GOAL

4:3

伯明翰唔贏就輸埋佢

4 3

Atv!!!!!!

仲有其他都頂住

On9平

10倍ng fat fat

練心 三分鐘。

wow 中啊！500 諾高平第七球

6.5 大

好彩深盤黎姐 痴撚線波

4-3
主其他28倍

癡線

....

屌 爆我no goal

派?

嘩屌 主客主客主客主 有冇咁易

on9平好波

好多場大波

4x1斷leeds。。。唉 atv 米保 暴力2.5b。。。
點解要放重心係leeds到

yeah 全格4：3

on9平咁撚勁抵我輸比你

屌佢老母5串1死佢

cls波

Lm

瑞超真係好流

我都係大包圍 兩邊各500....

半條命

lm 恭喜

Cls 入多球啊笨

Cls 痴線

真係估唔到佢爭升班都咁樣玩

針哂今朝果d？

４：３

4:4

我自己入完9.5s 見到個水位咁加上同明亮同路就知瀨野
想補10.5b 但又驚卡10c
啱啱重注咗12.5s 1001又唔開水位跌到1.39又廢事入list
一陣都係跟你穩陣啲

列斯年年都唔想升班架啦

借運

4:4！！

完勒好嗎

打比差啲輸埋

我唔敢計我條飛
我驚絕殺無撚哂好絕望

練心 一分鐘

係咪有巴打派

有無人派錢 想食餐m記加大

戒賭了

A高又救咗打比

伯頓奇蹟大波

?

who 44？

係時候吊下萄超

11c

點解唔係atv個邊有多粒

屌 買左主

點救？？

On9平完未

痴撚線4:3 炸

真係4-4

新特蘭半一高水又伏?

on9英冠 好彩睡超止血

巴打
我過關暫時中
安全過埋呢幾分鐘
派200比你起機

頭鎚門前解圍

等你派了 不gay

貪心串屎雲斯

多謝丫屌

下盤日...

Lmmm

冇了 叫足90分鐘 atv都係開唔到大
完了吧如無意外

保頓vs阿士東維拉：
列斯聯vs韋根：
西布朗vs候城：
史雲斯vs洛達咸：
班士利vs梳士貝利：
諾高平vs科根堡：

貼多次先
好似叫緊糊 但唔敢計幾錢
怕空歡喜一場

lmmm

leeds 1:3啊笨

算了 小注列屍聯雖然好唔抵

咁幾時不賭

列c聯死撚左佢啦，死廢柴

嘩！！

伯明瘋狂投訴手球
球證話無

新特蘭又係一隊西隊 今場狗會開埋即場 又撚狗

lmmmm

11.5s

1:1

巴打頂埋佢

On9 平一世球迷

塞圖巴爾 1 - 0 樸迪莫倫斯

8.5s 9.5s 10.5s都爆曬
11.5s腳震到
好彩用double 大法追返

絕殺

快d炸！

好慘條飛

好錯無計
估到

啱咁多波唔開淨係開新特蘭

好易出事

爆左

1-1

未完場就

西布朗過山車

慘 比人絕殺

西布朗叫足收返半
好在

12487 派me?

Gel

好慘好似本身有廿幾倍

痴撚線

手足頂丫！

好撚邪架

打比+1 CASHED
收返米禾個半格先

絕殺左唔駛派啦掛

吊完即入

頂丫

一貼飛即爆

咁樣1:1

有料

絕殺左邊場

唐迪拉快大

全程carry明亮

peter 90+4

...

甘比haha

衰多口

未完貼飛 好邪

第3場

列c做咩仲未完架，快d死撚左佢啦

好彩
唔太有希望 所以無失望

新特蘭回到

原來是真的

惡怖

原本收雞幾

條友叫hunter 咁應景

Hunter絕殺

同是天涯淪落人輸一

維拉2粒
同peter比人絕殺
兩條飛都好慘

我成日覺得我同你睇嘅方法係一樣

次級聯賽難賭到閪咁

你都斷丫？

清你貼事後飛算啦

算 仲有荷乙可以一戰

我買完先知明亮 同路
灰撚到

一貼就爆 慘撚到

Same

全日最on9一定係leeds

做咩要貼飛

針

重心多數收皮

一陣荷乙 係咪要半大...

好彩有補到角

跟你
你咁旺

全半大 幫你叫！

求追數水

終於1:0

星星去撚咗邊

我只睇啱兩場半大 其他唔敢買

唔識賭了 咩都差一粒

1:0
TOT要破燈

有冇人派二手飯俾我好肚餓

講多次，列斯聯全隊斷腳

萄超頂住

買和其他做咩唔買大波

乞食了

究竟一陣新特蘭係極少定極多角呢馬會精選

我都係，double 買11.5s
見佢11c 再double 買12.5s

好彩頂得住，好易jump曬

有冇人派錢起機

我估一係11 一係10隻完

gchi

屌你唔開post

Double大法一輸好撚慘

今日燈左小小姐

上面條友500收萬2

貼飛抵撚死

我又做職乞

我睇狗會only

00:15 要半大？

好仆街睇人仆街最開心

我明呀，因為我試過追澳假輸曬。
頭先好撚驚

Sorry大佬，我頭先岩岩準備上ifc

唔好咁啦 他朝君體也相同
我都試過幾十倍最後30秒比人絕殺

有無人派

咪咁 大家都想贏馬會姐

自己睇大，明亮買細即刻好放心

我貼飛我都抵撚死啦

新特蘭半和 2.5s

發覺巴打好鍾意買細

唐卡士打有冇同路

就完場出黎想gel 抵撚死啦

心水

做番好囉

細黨

本來主其他都有11倍 我2:1時買 但貪心想搏25倍 唉 大波低水我又買得細所以冇買到

呢兩日追澳假大都jump曬，轉買細

邊度可以睇到明亮心水

下睇點睇

見到有人係咁吹奏睡超角細 最後150買埋10.5s爆埋我
想做職乞

唐卡半大

睡超cls

咁唔同了

半一好難捉摸 有時中出下盤

其實明神既威力

Same here

真係 我無諗咁多 買咗就出事。。。

英甲開即場

9買算

6622 19-04-2019
21:59 讓球 星期五 10 伯明翰 (主) 對 打比郡 (客)
客 [0] @ 2.05 $2000

$2,000.00

我要做職乞歡迎派我 幫你屌波報角 輕鬆

買乜好

刷分

士砵

想問下 投注額到幾多 可以有張垃圾卡

狗會派錢未

刷幾多先有用？

60萬紅
1000萬黑

600k左右開始有

新特定唐仔？

想skip

一來一回依到賺咗4000分

12641 lm派

銀呢

200蚊1分，刷夠600分啦

新特蘭大船？

銀好似100

係咯 銀呢

訓身士砵

買半大

100萬？

D卡有咩用

我上季收到銀

啲分有得睇

100蚊1分

新特蘭要贏呢場上返第二位

買細無問題既，但建議唔好低過初盤買細

銀100
金300

200先1分咋原來過關x2？

12:30有場俄假馬會冇開

0015上盤ok?

0015 半大 大船？

英假買咩好

飯都無得食

0015睇好主 但唔買

列屍聯夠要啦

過關好似累積計

eg.
3×1
如果全部2倍
投注100蚊
=100+100×2+100×2×2

今年第一次收到銀卡 家下已經...

本身想派我個個巴打 條過關係咪衰咗比我黑親

清上次你贏左廿幾萬係有本錢揮霍

角球只買大唔買細

How to check

巴打買好大

點解永遠對家紅左好似食左春藥咁撚勁反CUP
自己買個隊紅就比人456

大戶

有卡先有得check

Pk我都係10。5b

首先你要有第一張卡先

大戶戶

900>0

平均每場2000 都今快上到呢個分

9買都1000

依隊野同川迪中岸水手一樣
10年前輝煌最後一齊降班榜尾

leeds

我今日派果四個巴打 依家咩情況

新特蘭

得罪講句，卡多數都係證明你輸幾多

唐卡有無同路

即係要投注120000先有卡？

有冇邊到睇自己總投注額

1215上盤

樸迪可否追答和
我岩岩輸左條絕殺
麻煩你絕一絕殺對面幫幫我呀

派埋比我就答你

600k

skip 0015

lm我想做第5個

2.5b

唐仔傷左個龍

屌尻買埋佢算

新特啦 高水咁多 1. 7等中風

努力追緊

問過TOT未

有1.8以上all in

贏緊300

一晚唔會撚兩隊，列c死左
新特

有冇人派

有冇過關心水

我今日都profit 3k 一陣玩埋荷乙 就算了

追和ok?

0015 客w

100x2x2x2-100=賺700

佢出左
#400

輸到仆街

一晚唔會全部上盤 但係會全部下盤

新特蘭禁屌

唐卡

即場望下再決定

講緊刷分

same 輸到無錢開工

新特

無靈魂

我都想起機……

咁你個方法應該都

和

新特蘭入球

兩隊互攻-.-

lmlm

唐仔出後備龍新特456

賭波馬拉松第1日就狂入錢之後2日點捱

有冇手足 都係 新特蘭(主) 上盤

都係700

葡超垃撚圾

問左
佢話比

外國朋友

事後狗

新特咩環境 掂唔掂

每場都買咪得

11

比半格佢啦唔自在

,tot???

希望有人派我 想做個乞衣幾日

又點樣

Diu 11

刷分過唔到尾關都可以計晒分

客w 客fg

多謝多謝

個15000點好？

屌你老母咩11

屌真係1:1

跟咗你

炸ok??

唐卡士屌打你個新特蘭啦

當我燈lo

分分鐘1-2😂

當你橙就唔跟

買到咁多如果師兄有睇馬不妨搵吓股份馬主做下仲過癮

唔撚好啦

原來咁多巴打買左上盤

比細佬執返半格
岩岩條4串1原來12000
有d心痛

咁樣睇我

屌大又開唔到，主盤都冇埋

中到先係你既
中唔到係馬會既

葡超咁假真係唔出奇

2:1得唔得?

屌你老母塞圖

三千巴
我係不gay呀
好耐無見

1-0

半大上

1:0

新特1:0??????????????

Y es

新特正氣

大波快

原來係你!
好耐無賭啦

-2!

1:0未

Gg 買唔到2.5b
但係半大-1 let s go!!!

半小仲有一球 輕鬆頂

夠膽就炸鳩我老母

話咗似和 tot開始衝動想追數

原來咁多人買主隊

呢d先係踢波架嘛

英甲咁快goal.....有啲危險

一講完即1:0

。。

有冇新特大波

半大

塞圖屌你老母

快手屌多粒啦

無買啦
淨係賭十點個場搵下水腳就算

買得個160蚊...事前出左 想我派幾多

1-0goal

Gogogogo

我買左主 feel到要比人絕

唔好返黎呀
快走呀你

即刻 1-0
多謝

屌你老母唐卡

100

3.5b有冇人上船？

諗住等高水啲買fg主win
咁快入唔洗買了

塞圖入啦屌你老母

唔好開心得咁快

1. 7中風賠率

屌你啦
細細地慢慢玩好正!

唐卡反cup集氣

9.5

繼續膠啦屌你老母

唐仔收皮啦

要追新特ng

垃圾輸半

TOT 5連燈

人黎？？咁都要人派100

X2

仲有79分鐘 頂埋佢

咁又點

個場輸半拾到了

睇返英甲榜首原來係盧頓
連續兩年升班

新特蘭禁吊

新特半大

主隊2.19倍想收全格

下場買咩

咁你等輸埋個半格佢

0/-0.5 高水 真係唔買得
提過大家好多次了

個場讓得太深skip左好彩

屌得番8.5買

關撚事咩

唉頭先條6串7中到就真係派啦 2600變250

你要咩

S

豬蛇睇u

無頭緒了本身想s

買大啦

今晚尾場西甲同金絲雀開到上盤就俾你

我都等緊莫巴

S點解唔賽前買

慘，AV比假希望

新特蘭比對面睇下邊個先係大佬

佢睇得幾準

賽前10.5？

嗯

睇踢法又唔似會8.5S 唔知買咩了

快2-0

冰足30幾分鐘 刷咁多角都入唔到多粒 我次次想派冇一次係派得出

睇落點兩隊

準備8.5b

快手2:0

未買，覺得可以等多陣

已入9.5

賽前s仲要高水

我都仲等緊水位

跟豬蛇反水總要得多

一條心支持豬蛇

第一曰唔識路唔知反水 跟晒輸到爆

狗會連英甲都有料

會害死好多手足wo你..

狗會開得比你賭就有架啦 無佢撚比你賭咩

半大未?

收晒風

唐卡next goal 即場多鬼波

gun

角大仲高水過365

屎砵亭大船？

新特蘭串埋左屎波亭
正氣一次得唔得

重注左 家下仲回飛

一陣又荷乙 又要整個list黎叫大波

gchi，買幾多？

有鬼

真係馬會精選場場英甲角大 呢場仲0c

國民隊半主

幫你叫 派我？

收撚晒風

我買百幾二百好細咋 冇本小注玩下

買500唐卡next goal先咁我

1.68永遠開唔出

艾拉 金絲雀 生性

客ng

Valladolid +0,0.5 有冇同路

0c好誇

唐卡ng，快d入

無 上盤會屌打

唐卡戰績入波好撚快

半大叫爆區

唐卡俾個下馬威對家睇

半球轉平半高水喎

尊重la

唐卡上

莫巴出手未

買咩呀BB

唐卡ng入未

咁多人買唐卡
準備2-0

新特蘭比完對面見識咩叫大佬之後 客隊已經無哂戰意場波已經完左 兩邊都妹緊

你個名

職乞 希望有好心人派 頂多幾日就出糧屌住幫屌波先 星期日可以幫手屌波

唐卡半大未？屌你老味

通常秒入...

英甲會無角

英甲d角點睇

半大未

我都係

葡超護級惡過狗 客隊又無BAS DOST 買上盤算

夠疆0角完場

$10，可以買注marked 6

姐係會不會有角大

仲係1:0

翻工唔撚知點算屌你老母 飯都無錢食 真職乞 好後悔

馬會精選英甲，緊係唔同一般英甲既角球啦

推爆jc

有d誇張果隻

兩隊jm9
不如聽日先入

兩隊咁踢0角都得

快半大

幫你叫 轉頭贏大錢派我

試下幫屌半大

睇返新特蘭啲戰積 好少刷角

買咗4000新特蘭 贏到派100比你 幫手一齊叫？

Mama

新特蘭入啦on9 唔入比人入 阻住曬屌你老母

半細等gel

1-0/2-0完

1c

叫！

Gchi

1C

有贏仲想點？下次比返25.1你，ok？

賭哂成份糧

屌又撚半大手足

新特麻煩你包辦半大 全主屌你老母

半細爽

Dllm

好撚癲，死都唔肯落底傳中，寧願回後失球權

2:0

6.5有咪買少少law😂

20

無你咁誇 比曬家用 買咗少少野 變咗無錢

中

Goalll

2-0

爽

我都想乞乞

半大已gel

跟

我有叫架！

派埋小弟？

半一高水無買

主goal

連登半大 船 啟航成功！

1.7中風賠率 買小小主都好

半大手足congrats
全主撐住！！！

叫足90分鐘都叫唔到呻下姐 洗唔洗咁撚搶口？

仲買上盤？ 下半比人反杯

大船果然

Goal!

派大係咪有人派我

新特蘭keep住主勝到尾！

上盤2.19水

盤定角先
拿玻10.5 1.68 半2全14😂

狗會個角盤幾撚廢
開盤慢撚到

買咗4000新特蘭win 手足幫手嗌嘅話就抽2派100啦希望幫大家撐到月尾

半大手足恭喜全主繼續入！

補飛gel

Lm齊羊

Add oil

所以咪等下先

半大 爽

我了！！

dllm

幫手足屌波賺外快！

我！！！

支持

入完波之後起碼幾分鍾先開得返真係慢到顛

祝羊

謝

Lm 美斯神加持

點睇

識買就夾一夾
10.5s 2.05
6.5 足水

馬上幫你gel對家！

第一關2.5b 應該開到啦掛 -.-

仲要唔係角球入

ME

主好撚痴線,又想要多球主ng

gel la

我一開頭已經同杜生屌緊

有冇人士boost

lm 新特快入多粒

買左全大 岩岩經過leeds一役 好撚驚買上盤

TOT 又輸半個盤

Good

係

所以呢？

半大goalllllllll

新特快30!

買小小 重有得入

果場我買左巨根
呢場買左上盤

希望有心既手足 見到我咁落力會派比我乞

正氣新特蘭

食屎啦唐卡士打

go！！！！快

Hi 幾日冇上水
巴打們仲未戒賭？

Sor 下，我都係8+1up下😂😂😂😂

TOT巴幫我賺咗4000啦 其實已經好西利

通常獨腳戲好鬼
試下客3

同ky一樣，有6.5咪買

900>100
今日仲未有首勝 得返100點搞

會，不過可能派左去異次元空間

其實係唔想你買到高水角細

唔好咁快gel上盤真係唔好玩

我都係 今次真係gel得啦

之前派咗一次啦

我輸錢d人講到佢輸咁
燈幾場好出奇咩

職乞2號 屌波叫角賺M記！

gel啦你個半大

尊重

唐卡追和派1個100

真 我撐TOT巴

不了

good 好運！

有無新特蘭link

職乞1號

十連燈我都仲有錢玩啦

我

Gun U，ky弱智的

新仔有無多球？

新特撚 收錢

巴打一齊幫手叫新特啦

再黎！全中派1個1k 頭十抽 再叫！！

關愛又中，點gun

Ok

巴打抖抖先 聽日英超大波大角等緊你

go 新特

我買十蚊追和唔好

有得睇？唔係睇3日？

嬴到幾錢啦

屌你老母職乞死開一邊

想中多次7串1 比次機會

咁都要追和先得

馬會精選又無角

可以 gchi

Norwich盤半一升到球半

仲未收到關愛基金sms

下口全推1萬，應該開左波1分鐘先出
不過最緊要開心，ok？

半2-3都好呀屌

ok follow

波膽

金絲雀

誰

M狗黎？？無留意有無改名

幫手嗌新特win

下年先派，等貶值la

winnnnnnn

屎波亭7連勝緊 今場唔會斷掛

歷史重演ok?

Winnnn

Ok lm

幫你叫good luck

8+1知咩

6.5？

翻工我都無咁落力 希望乞到錢

有冇跟先

叫撚爆哂d大波佢！！！

全大屌你老母！

大L波！！！

3.5s

same

入啦屌你老母唐卡

大角呢

發覺你角球好準

上

-9c,正

@mama +5.5@@

中哂真係要派你同杜德偉 叫得咁落力

準備入球多過角

今日我會幫手足屌波 各位加油

gel定？

新特蘭fg??

大大大！！！

大丫！！？

半1全11 集氣區

收咗錢la

你知道得太多

fg已中

加油！！全中派你！！

ng第3球

全黑

買咩都豬既感覺真係好熟悉

今日下午針次注
而家中番兩注
買多注士本亭半客

依排買角次次半1-2咁叫

B定s

有冇人買左迪安

我同杜生專業叫波 各位加油

迪安同國民頂實先！！比我過左頭兩場先！！

新特蘭keep住w到完場

半客！！！

呢場跟ky

有 頂住

屌你老母唐卡識入未

度左荷乙5x1中左抽1派$100

新特蘭winnnnn

中！！！

派我未 輸到仆街

認真講 你角球準 出糧跟你

之後6c ft

半番幾多

一定要中！

廢到禁區都未入到

一齊gun

咁快咁搶口

各位勁中！！！派得是福

6.5 7.5 9.5

唐卡中柱

有無link

廢 新特頂！再入多球

360

hkjctv

信唔信 自己諗

屌買左ng

我睇緊呀

粒波對面禁區都未入過 點中柱

新特無限入！！！！！

士砵人咁樣開半一比你9成開主

6.5好難唔買，輸都抵la

得

買左fg x 9.5s
叫爆

free kick

屌你老母唐卡落飛撚手足

good luck!

有無人需要我報角

+4.5😱😱😱😱😱😱

ON9 罰球中柱

頂住！

together

幾時買s，你買我gun 5k

有得睇咩

買$10s 撚下mama都好

士boost上呀

1001

02

。